點睇Levi’s made in Japan 牛仔褲

同非日本製造嘅有什麼分別，點解貴咁多嘅

每次經過分店都冇人係入面
到底一日賣得出幾多件野

日本布+hand made?

Levi’s 嗰種人釘人戰術好趕客

Levi’s 無左正宗LVC條line 呢個牌子已經收左皮

真係幾趕客
同sales講明想自己睇 都要係後面望實你 得閒搭幾句嗲
勁唔自在 行咗入舖都想走

你諗下啲布係日本既，成條褲係日本造
同made in 支那既 同啲布係其他地方造有咩分別
P.s 日本Levi’s 啲布好似係拎左以前Levi’s 啲織布機黎造布既

LVC有日版？

𡃁仔時好鐘意買佢啲負，但大左發覺同百幾蚊既牛差唔多。依家寧願買百幾蚊算

LMC MIJ 系列

American Eagle 同埋萬寧都係人盯人

一發現有舖頭用人釘人戰術
即刻 Blacklist

U記舊時批牛仲係厚料，抵玩過LEVI’S

寧願買條evisu no.1

俾mark up買次貨，直接買真日牛好過